{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma elan vee peal ja mulle meeldib ujuda. Ma teen häält \"prääks-prääks\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Ma armastan vett ja tiike"},{"text":"🗣️ Ma teen naljakat häält \"prääks-prääks\""},{"text":"🐥 Minu lapsed on väikesed kollased pallid"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Part","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on pikk lakk ja ma jooksen väga kiiresti. Mulle meeldib süüa heina. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐴 Ma jooksen koplis ringi"},{"text":"🥕 Mulle meeldib süüa porgandeid"},{"text":"🤠 Minuga saab ratsutada"}],"options":[{"label":"Kits","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB8860B","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma elan puude otsas ja mulle meeldib ronida. Mulle meeldivad banaanid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Ma hüppan puult puule"},{"text":"🍌 Mulle meeldib süüa kollaseid kõveraid vilju"},{"text":"🤸‍♀️ Mulle meeldib väga ronida ja mängida"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDAA520","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma elan väga külmas kohas, aga ma ei karda külma. Ma oskan ujuda ja kõnnin naljakalt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"❄️ Ma elan kohas, kus on palju lund ja jääd"},{"text":"🌊 Ma olen hea ujuja, aga ma ei lenda"},{"text":"🚶‍♀️ Ma kõnnin naljakalt \"vagun-vagun\""}],"options":[{"label":"Pingviin","isCorrect":true},{"label":"Hüljes","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on seljas soe ja pehme \"mantel\". Mulle meeldib süüa rohtu ja ma teen häält \"bä-ä-ä\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐑 Minu \"mantlist\" saab teha riideid"},{"text":"🌿 Mulle meeldib süüa rohelist rohtu"},{"text":"🗣️ Ma teen häält \"bä-ä-ä\""}],"options":[{"label":"Eesel","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":true},{"label":"Pull","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD2B48C","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis paistab taevas, soojendab maad ja paneb meid naeratama?","hints":[{"text":"🔆 See on taevas ja annab valgust."},{"text":"🌡️ See teeb meid soojaks."},{"text":"🟠 See on suur ja ümmargune."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis kukub taevast alla väikeste tilkadena ja teeb maapinna märjaks?","hints":[{"text":"🌧️ See tuleb taevast alla."},{"text":"🎶 Sa kuuled seda piiskamas katusel."},{"text":"☂️ See paneb meid peitu pugema või vihmavarju võtma."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma olen taevas, vahel valge ja kohev nagu vatt, vahel tume ja täis vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"⚪ Ma hõljun taevas."},{"text":"🐑 Mõnikord ma näen välja nagu suur kohev pall."},{"text":"💧 Ma võin tuua vihma või lund."}],"options":[{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Sa ei näe mind, aga sa tunned mind ja kuuled mind. Ma panen puud sahisema ja lehed lendama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌬️ Ma liigun, aga mind ei näe."},{"text":"🍂 Ma panen puu oksad liigutama."},{"text":"🪁 Ma aitan lennutada tuulelohet."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen valge ja külm, kukun taevast alla pehmete helvestena ja katan maa valge vaibaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🧊 Ma olen väga külm."},{"text":"🧣 Ma panen sind talvel soojalt riidesse panema."},{"text":"⛄ Minust saab teha lumememme."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Jää","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}